袁偉德既出現算唔算係coco既直接死因？

咩神龍刺青 又粉俠誌咁樣
搞到啲人喺網上睇漫畫
直接令到coco走上不歸路

乜料

what ???

正文社唔搵猿生係coco連續 抵執

個個用PAD睇邊有人買

本尊出現

coco唔比愛情，爆粗，見血

報紙檔又買少見少